如果高溫可以殺肺炎點解唔去桑拿室？

幾多度都得
捉哂陽性既去唔撚係搞掂？

應該捉曬入焗爐 250度焗8個鐘

你呢啲會直接殺左人
犯法唔可行
桑拿本身就係正常野
唔會死溫度由你控制
既然成日都話天氣熱隻毒就會死
點解唔試下呢？
50/60度桑拿絕對做到

滴露都可以殺99.99% 細菌

但呢隻係病毒
好多專家話高溫會死
習近平同侵侵講話天氣一熱隻毒會無左
會無事
所以我覺得可行
想同大家討論下姐

咁應該分開打邊爐

60度但你個人唔係60度體溫

應該係

蒸耐啲得唔得
好耐之前睇過日本仔研究節目
話蒸呢啲根據溫度同時間會影響體溫之餘血運行仲快
好似有唔知咩功效令身體入面細胞定乜野會勁左

你去桑拿室住 你會死先

鳩 Sir, 好大機會殺 28000

燒過40度你老母都唔認得啦，仲60度

都唔係住
純粹好似平時去蒸十拎二十分鐘咁做
睇下啲專家出咩報告研究下點做最好
單純講緊天氣熱會殺死呢隻毒
幾熱無人知
但係正常夏天溫度咪三十幾
比你計全中國最熱既地方最熱個日都唔會過40啦
你蒸呢啲50-60度唔出奇
睇下個毒要幾耐時間先死

唔得
即係發燒咋嘛
蝙蝠體溫40度
隻毒同蝙蝠身上病毒有9x%似
如無意外都係可以生存到40度以上
即刻要發高燒都未必有用

以前澳門玩唔少
40-50度以上常有
同埋係蒸氣令你熱
唔係直接搵火60度放落你身體度

唔講財經
28000即時唔玩住

我心痛啊鳩 Sir

長知識了

人體過40度就有可能死，50度已經brain dead左

寄生
除非宿主死

本身唔想插嘴

其實焗桑拿同發燒唔同
- 發燒係由內而外
- 桑拿係外而內

發燒 (2個用途)
- 身體內部激活 enzyme (催化劑)，而且提高身陳代謝既速度。你當打機開佐 2倍速咁生產士兵
- 加熱殺死細菌 (但有啲細菌係愈高温愈活躍 / 殺唔死)

桑拿
- 其實係迫個人出汗
- 話殺到肺炎相信只係假新聞

因為桑拿室係環境熱，同Core Temperature有分別
桑拿室攝氏80度坐30分鐘，Core只會由正常上升0.9-1.5°C，講緊40度都無

另外 Bacteria & Virus 兩者係唔同

據說肺炎係 Virus
- Virus 係特性係寄身係宿主身上，掠奪宿主既資源；例如攻擊你一個細胞，奪取控制權，再用你細胞繁殖，繁殖到咁上下就空巢而出，再每個分隊隊員攻擊你幾十個細胞。

當你細胞失陷到咁上下，你就會病、衰竭，然後慢慢 GG

所以最好但最不人道既做法就係隔離，但你死哂 / 好翻哂，唔再傳染比其他人。Virus 冇宿主就會 GG (土共暫時希望係) <--- 希望唔係, 咪我啲熊GG

其實如果病左就更加唔應該去焗，尤其係Gym呢啲公眾場所，唔好覺得佢熱就殺菌，喺密閉空間都係會將啲病菌傳比下一手

咁呢樣應該算變種病毒？
邊個都死啦

認真答你，先利申非專業人士，同埋實際數字或有出入。

所謂高溫殺病毒，係講緊隻病毒喺外在環境(即係冇宿主)下，受溫度影響而逐漸deactivated，從而減低存活時間。
每隻病毒嘅抗高溫能力唔同，多數病毒喺攝氏15度左右，可以喺環境存活至少24個鐘；25度室溫就大概幾個至十幾個鐘都有；30幾度就多數個幾鐘就玩完。
(數字可以有好大變化，突別係WARS呢啲疑似人工合成嘅病毒)

以上係病毒喺外在環境嘅大致情況。然而佢搵到宿主，即係人類，就唔同玩法，事關無論你身處幾熱嘅地方都好，你嘅人體都會長期調節去保持37度，同時你嘅細胞又不斷餵飽隻病毒，佢就無限增生，殺都殺唔死，除非你自燃到全身起碼120度就殺得死體內嘅病毒同自己嘅靈魂

另外溫度同濕度都會影響飛沫嘅傳播能力，大概越近50%濕度就越有效，而溫度越低又越有效，不過實際係咪非常重要嘅因素，我渣ga唔清楚